見過鬼仲唔怕黑咩，樓市就嚟大跌，快啲賣樓！！

未買嘅唔好買樓啦，九七呢個前居可監，樓市好快會大跌七成，原因唔知，總之好快會大跌

有6x%人已經供完樓跌條撚咩，跌少少已經比人掃哂d樓啦

香港日日多150人，房屋需求大到

真係世界大戰先有可能跌

唔使WW3
只要實施一國一制 開放關卡，肯定大跌

唔會

都講左15年啦

賣比我得唔得?

唔好意思，我嗰層要自住

賣比我，租番比你住
樓價就嚟大跌，到時你買番間大既

你唔要 大把大陸人要啦